抽中36號 阿媽開心俾首期

賴太與女兒首次抽居屋，今早專程來觀看攪珠過程，她女兒以白表單身申請，結果幸運地抽中第一粒珠「36」號，兩母女立即笑逐顏開，表現興奮說：「好開心，好似發緊夢」，還反問現場記者「到底係咪真？」賴太稱有信心可揀樓，「如果第一個都揀唔到，真係唔知幾多號先揀到。」

賴太表示，最初其實預算是選購梅窩，「諗住少啲人爭」，也沒有考慮交通不便的問題，但現時抽到首號碼，會改變選擇，「揀啲越大越好啦。」她坦言現時樓價太貴，「讀完書剛好18歲，也未必供得起」，她稱預算會買300萬以下的單位，首選彩興苑。現時住私人物業的她稱，會為女兒付首期，如她出來工作後未有能力供樓，她也會代女兒供樓。

賴小姐就稱現時樓價太貴，「貴到一世都掂唔到咁。」所以決定一試抽居屋，沒料到第一次申請就抽中第一個號碼。

後面果個如果是佢個女
大家要努力追佢

白表單身

慢慢等啦

白表單身

抽到第一組都唔係一定有得買，唔係咩？

母幹

白表單身
笑鳥

點睇後面個個都記者

白表單身 真係可以無得揀架喎

有100單位預留俾單身，都好有chance

唔係改左一定會留一啲Qouta 比白表單身?我諗最少都有36個嘅.

上次白居二抽中
其實抽得中真係好難

預留100單位
機會唔少

但一定唔係彩虹囉

單身宜家係唔係都仲係要等到最後一組先有得揀？

yes

如果綠表呢？
又點計？

有1/7機會揀梅窩單位...

有成6萬份白表單身

假設6萬分單身 除番開100個 號碼 每個號碼600個
假設唔放飛機
頭一個號碼係咪一定得揀最後一百個單位？

爭梅窩垃圾房隔離低層細單位...

自己得12th

咁你地－定要彩虹向海高層先叫樓就繼續等

招親

幾年前抽中咗 好過中六合彩

同老母餅印

100係綠加白
所以係得50，仲要係最後先揀

單身綠表有冇公佈數字

我地意思唔係咁囉
係個老母話 第一個no.一定有得揀
重點係遊戲規則都唔清楚 走去抽姐

抽中邊到

馬鞍山

成班見人地攪中第一個no.
又有老母俾首期就酸撚到咁
講真如果俾我攪中第一個no.我都會好撚興奮啦，有幾多機會可以抽居屋又攪中第一個no.

好明顯黃衫先至係個女

港豬特質

有機會買到點解唔可以開心下

有人酸咩

擺明記者黎啦盲撚

巴打們，請起筷

應該得返梅窩。

屌

單身
得返梅窩啦...

寧願食記者妹冇樓，定食阿女有樓？

擺明想用間屋提升個女啲吸引力

有樓但梅窩

要供你食埋我份

欣宜黎既喂

比首期有咩問題
以前啲樓無咁難供時佢地買左
而家幫完都仲係咁難供

老母基因太強

屌我排86

排就十鳩幾萬丁友
有份嘅一千人都唔知有無

唔信

白表單身中24號係咪無機會

姑婆屋 攬住四幅牆過世

梅窩供應該唔係問題
我估老母個plan係咁
當150萬
老母俾首期雜費70萬
裝修慳慳地20萬
老母應該退休前供得甩
然後退休返去住
亞女住舊屋

睇佢個樣都幾難變核心家庭

人地起碼有自己既屋
有獨立空間
如果佢阿媽真係好似我講咁plan
佢供都唔洗供添
夠晒啦

賣左舊屋當首期買返間新既黎供

唔係酸佢有母幹
係恥笑佢on9
以為白單no.1有得揀梅窩之外
連遊戲玩法都唔識

現時住私人物業的她稱，會為女兒付首期，如她出來工作後未有能力供樓，她也會代女兒供樓

富者愈富

屌你老母個咩彩興苑果幾幢野起好左,實多左班人爭小巴搭

我又係幾年前抽中
真係好過中六合彩二獎

怪唔之得佢老母要幫佢買定姑婆屋

有樓有樓，無樓無樓

無撚用淨係買得起三百萬既樓

坐爆

賴太表示，最初其實預算是選購梅窩，「諗住少啲人爭」，也沒有考慮交通不便的問題，但現時抽到首號碼，會改變選擇，「揀啲越大越好啦。」

揀完記得通知記者喇

居屋1成首期, 買500尺都係俾3十幾萬咋